認真,今日已經聽左Kill This Love 38次

第一次聽覺得冇之前個D咁好聽
但愈聽就覺得愈好聽愈有新鮮咁
聽到第38次已經覺得係4月份最好聽既歌
朕正式宣佈Kill This Love 同佢隻專輯係2019年最好聽既歌

album4首歌輪流聽更加正

on9 唔使睇都知道4月最好聽係persona

今次我撐你

i forever right

講得啱
我今日loop成日

咩撚叫做persona??

已經係iu級數

唔同路線
咪招黑

垃圾YOUTUBE

南韓第一天團新歌都唔識？
所以話 唔好睇咁多東南亞團

好難聽
聽左10秒閂左

估唔到巴打你都

BP D歌實在太好聽
Jennie同Jisoo又太靚

咁黎緊會唔會買38隻碟支持

政府派4000拿來買專啱哂

BP D歌 我比我隻狗聽

咁你隻狗仲有品味過你

買幾多隻呀你？

呢啲基本啦
人哋akb啲fans成箱成箱咁買

4*2 2個ver小卡儲齊佢